點解會有謝師燕？

10個老師9個都係當份工咁打,完全冇教育熱誠,學既野又冇咩用。大家都係收錢打工,學校只不過係知識工廠,點解我d客又唔會請我食飯,多謝我賣貨俾佢?

進社會前
先捐獻一筆請班廢老食餐好
/
體驗一下交際的虛偽
/
未搵到伴的是時候看一下化妝或裝扮前後的恐龍樣貌變化(選皇選妃最後時間)